吊那星 原來凱晴條臭閪支持警察加薪！

十八區民主派議員聯署 兩級議會追究警暴反加薪

葵青區：
尹兆堅 王必敏 吳劍昇 冼豪輝 周偉雄 林紹輝 唐皓文 張文龍 張鈞翹 梁永權 梁志成 梁國華 梁錦威 梁靜珊 梁耀忠 許祺祥 單仲偕 黃炳權 黃潤達 劉子傑 劉貴梅 蔡雅文 韓俊賢 譚家浚

死曼狗開始露底

佢唔係觀塘區？

咁就要認真追問佢乜解究

私怨? 月華在葵青?

老花睇錯

觀塘區：
尹家謙 王嘉盈 李軍澤 李煒林 李嘉達 洪駿軒 張敏峯 梁翊婷 畢東尼 莫建成 陳汶堅 陳易舜 馮家龍 黃子健 黃啟明 葉梓傑 潘任惠珍 鄭景陽 黎寶桂 蘇冠聰 蔡澤鴻 龔振祺 鄧威文 陳嘉言 李詠珊 王偉麟

一樣都係無

樓主你日日都開POST分化

觀塘區：
尹家謙 王嘉盈 李軍澤 李煒林 李嘉達 洪駿軒 張敏峯 梁翊婷 畢東尼 莫建成 陳汶堅 陳易舜 馮家龍 黃子健 黃啟明 葉梓傑 梁凱晴 潘任惠珍 鄭景陽 黎寶桂 蘇冠聰 蔡澤鴻 龔振祺 鄧威文 陳嘉言 李詠珊 王偉麟

死差婆 拉

講真話就分化 成撚日拎分化做擋箭牌
衰撚過藍絲

拉錯位

唔準你咁話我既凱晴bb

最新加左, 慢左證明做實事太忙, 或者唔埋大黨堆收風慢

原來陳奕迅係觀塘區

Ok 拉

陳奕迅係大灣區

thx 巴打 拉

樓主低級分化

觀塘平田

你點影的

拉

樓主米撚盲反

佢係警察

此post 已完

樓主想分化都上心d 喇